習近平宣誓個手勢咩意思?

招財貓？

winnie da pool

吹簫

艾佛迅

發自內心

aun gu gu

個拳頭鬆垮垮咁，毫無霸氣

好萌

包剪揼

2018最新日系影相pose，好快有人仿效

似喇
習總：「程尋、磨較、叉燒包！」

打飛機射落面

喵~

掏蜜糖

屌你老母，唔好侮辱元首

扭耳仔

著起龍袍唔似太子咪呢d
成隻豬咁

習近平：我係零

打飛機

擲鐵餅

右手握拳這個姿勢最早見於亞述人的浮雕，意思是「威力」。之後在歐美成為團結、力量、堅持的象徵。中共黨章明確黨員必須面向黨旗進行入黨宣誓。動作是舉右手，握緊拳頭，對着太陽穴。此動作在社會主義和工人運動中，被稱作「紅色敬禮」，二十世紀上半葉成為反法西斯的象徵和各種民族解放運動、社會解放運動和左翼運動的通用禮儀。共產黨宣誓的右手握拳禮，有「全心全意，堅定不移，堅決鬥爭」的含義。對中國而言，還寓意「拳拳之心」，以示忠誠。

圓咕碌咁 好似多啦A夢隻手

維尼、豬仔、跳跳虎！

扼緊權力
永不放手

但係佢握拳握到鬆泡泡wor

習帝偷偷留下負皮

小熊維尼無手指的

你死喇

Angelababy隻我幫你飛機手

你有冇睇過AV？啲女優幫人打飛機咪咁

屌你又真係幾以

習近平新思維

自爆？

屌你老母啊你班仆街咁大逆不道

等我上告京城捉曬你地老母上去比邊境軍人玩

check脈搏？

不得了

樓主講定遺言啦

開門！查水表！

習總親自示範敲門動作

FBI is watching you

睇到唔知點解笑到痴左線咁
呀媽仲問我有咩好睇

握唔緊拳頭 即係冇堅決意圖
拒絕宣誓 違反黨章
港區人大仲唔提請黨中央DQ習帝

屌你 一撚樣

拳頭變左招財貓手
又唔係對準太陽穴
當年梁頌恆交叉手指手勢變左DQ理由之一
人大快啲DQ習帝

正常人指向天係向天起誓，佢手指向下係對魔鬼起誓

樓豬買定棺材都得啦

納粹禮回禮

你地睇真啲啦 元首果個手掌向天嚟架

財拳呀

同個咁有智慧嘅人比

唔好推

全視之眼， 共濟會已掌管全中國了。

winnie習pool

有智慧就唔洗輸啦傻鳩

唔通佢想同大家講
自己個蛋蛋其實俾人捏實冇得揀咩

連登仔見人極右就覺得有智慧架啦

吸精瓶

睇下個post D正皮就知連登仔幾無知

等我變身先

短時間攀到咁高唔通係弱智先做到？

維尼熊

咁習近平都好有智慧

其實兩個都係
雖然唔同意佢地所作所為
但係短時間攀到高位
點都要有返D智慧同權術
譬如希特拉
國會縱火案 長刀之夜
短短幾年間由階下囚變到權傾天下

你點會覺得唔同政見就一定係蠢人 你估佢哋唔知自己做緊乜咩，但有權就大撚哂架啦